0142 九龍灣地鐵站咩事？

九龍灣
0142 觀塘道 九龍灣站B出口 3衝閃燈停泊

From 龍中哨Channel

推

#九龍灣
0158 觀塘道 九龍灣站B出口 3衝向彩虹方向離開

公海見到
唔知關唔關事

有無link

屌 原來係狗保護藍屍貼文宣

共匪有毒文宣到處都有。星期日下午我同我果區區議員投訴，星期一中午已經被食環剷走。

記得同區議員講 !